[毒拎]得罪講句 新年係到係咁post自己拜年根本同情人節放閃無分別

我唔係話你地去拜年唔岩 但請顧及下其他無年拜既巴絲打感受
可唔可以唔好放咁多"家庭"閃
一張起兩張止好啦 唔好幾廿放放出來 就閃到盲

PS 我都想有咁多親戚

係，越睇越傷心
Fb都費事開免眼冤

有冇開工

放假無野做 睇住一個二個屋企勁多細佬 又話佢地好嘈 明明就enjoy緊熱鬧氣氛

有咩慘得過屋企連蘿蔔糕都無

無呀日瞓夜瞓瞓到口腫面腫

我呢兩日又係瞓到癡咗線
病到傻